你哋班社團人士....

我係一名「和理非」的師奶。為咗今次抗爭，唔知爆咗幾多粗口。

我哋唔入村，唔係怕咗你；只因為我哋係普通人，知道咩叫「良知」同「人義道德」；知道咩應該做，咩唔應該做；我哋抗爭唔係為咗錢，我哋只係為「自由」、「公平」、「公義」而行出嚟。

黑社會撐警，已經被人恥笑到一個點啦 ! 撐一次唔夠，仲要撐兩次，仲要玩警黑合作 !! 真心笑死人，你哋7.21 咁做，好威咩 ? 你哋以為警黑合作，警方真係會保你哋咩? 你哋會唔會太天真呀?! 一哥都表明同你哋割蓆啦! 而家你哋一個一個被警方被何妖出賣啦 ! 仲要柒出國際，真係笑爆全世界。

你哋以為中共真係會照住你哋? 你哋又真係柒到一個點 ! 而家仲唔攪好個法治制度，到2047 年，你哋成條村，成個字頭都被中共滅咗都唔知咩事呀 ! 乜你真係咁信中共? 白紙黑字寫到明，佢哋可以推翻，何況你哋? 中共真係會照住你哋 ? 唔好咁柒啦 !

你哋都係想搵錢啫，你睇下 7.21 你哋做咗咩 ? 好威威咁做咗場大龍鳳，結果呢? 警方照拉人，人人都唔想嚟，無晒生意，無人睇樓 ，自己滅咗自己嘅地方啦 ，今次真係威威啦 ! 無生意、無人嚟又搵唔到錢，你哋等食屎啦 !

仲有呀，如果唔係香港人，你大佬「飛天哥」死撚咗啦 !

我哋係文明人，唔洗用打打殺殺、拆人伺堂嘅事去復仇嘅，只需要對準佢哋最怕嘅嘢 MEMO 紙「貼爆佢老母」，貼爆成個遊行路線，齊上齊落 ! 等佢哋篤眼篤鼻幾日都好呀 !

發完夢啦 ! 我無嘢講。

齊上齊落 ! 不撤不散 ! 對準政權 !
五大訴求:
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 撤回暴動定性
3. 釋放所有抗爭者並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會調查並追究警隊濫權、濫暴、警黑合作之各事項
5. 立即實行雙普選

自推

推

到左中共全面接管香港時候，中共一定首先清算班你地班鄉黑，
因為你地圍村人最有本土特式主義, 而中共最耍家控制國家既手段就係去本土化，去個人化，去英雄化
到時你地等入去集中營勞改洗腦，仲會有丁權？到時你地連本身自己d 地都中共化左喇！
咪再咁傻，做中共用完即棄既棋子

利申：我伙記無差別救人，救左你地既叔父，還望可以救醒埋你地，唔好再錯落去

自推比班黑睇~